垃圾建設銀行疑似叫人唔好罷工喎！

各位員工：

員工安全是銀行首要考慮。請各同事務必注意人身安全，上下班時留意周圍環境，並與家人保持聯絡，必要時與主管聯繫以尋求協助。

明白現時香港的情況有可能令同事上班有困難，如因特殊情況引起上班延遲或不能上班，請立刻報告本部門主管，由主管作出相應安排，推遲上班或留在家中工作。

各位員工都應自覺遵守本行有關管理規章和制度。

最後果句姐係點呀，唔遵守就要炒呀？

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

呢間公司有咩制度？

請病假唔得既

支銀不意外

建設銀行都應該冇香港人做啦 諗多左

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

唔好罷工唔好請假
但係交通受阻就無計啦

光復香港 時代革命